新手電路jj一問

想問有幾多個封閉迴路？
3？
6？
7？

3

利申 DSE Phy Lv3

7個

你望下有7個components就知7個啦 計埋voltage source

一定係柒個

我淨數到6個 第七個要忽略中間嗰個 咁current咪會疊埋一齊